港航有冇機會挨唔過武肺時期？

是

汁柒佢啦 我1200蚊行李費 屌佢老母

5g啲strong hold撚典蒜呢

好彩佢改我時間，一早退咗
以後唔會幫襯呢間垃圾，快啲執，雖然啲空姐好鬼正

執柒左佢啦

執7左佢啦

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你寄乜

買錯冇行李機票 寄倉行李40kg被人罰左$1200

咁你又柒D

連去日本客都無晒

我上次坐business回程改左機種要坐econ咩都冇得賠
仲想收我過重行李費

係朋友買 我去到機場先知

你的朋友...

又係行李費 屌佢老母

點估到係港航老母死先

我屌到佢冇收我行李費

睇下中國隊肯唔肯踢下半場基本上無人想救佢

咁你business 機票係多d 行李位既

你想講香港航空定國泰啊

你係咪撈亂咗港航同快運？
港航包行李個喎

海航唔係國家接管左？

終蟈公司接hx 要用外幣，外國公司接佢要咩埋佢老母一堆數，點諗都係死

港航最新有出無行李機位